[
    {
        "randomId": 453
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mfite ibiti imizi yabyo yakuze ijya hejuru, amashami yabyo areba hasi",
            "option_1": "Ubwanwa",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Urusyo",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Ubwanwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Iwacu twikwije impindu twese",
            "option_1": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Agafundi",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Gatuma irabyina mu gatabire",
            "option_1": "Urwara",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_3": "Ifundi",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Agahinda mu murima",
            "option_2": "Ibuye n'umutarimba",
            "option_3": "Intore n'amata",
            "option_4": "Amazi mu muheha",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyiramagarama ari n'inda",
            "option_1": "Uruhu rw'intama",
            "option_2": "Umusambi",
            "option_3": "Inzoga mu kibindi",
            "option_4": "Intubu n'urutwe",
            "correct_answer": "Intubu n'urutwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Dore ibyo bibuno bya nyoko ngo birurira uburiri",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Inshunzi z'amata mu cyansi",
            "option_3": "Imyotsi",
            "option_4": "Mu murima w'inkoko",
            "correct_answer": "Igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera rwa Kimanuka rutaribwa b'inyoni",
            "option_1": "Igikona",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umwijima",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Umwijima"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Gihe umunzeri",
            "option_1": "Amahinda y'inkuba",
            "option_2": "Umuhinzi umwe mu murima",
            "option_3": "Umwana ugaburirwa na nyina w'undi",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umuhinzi umwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamudugudu wa Bwungwate",
            "option_1": "Ikigori ku nzira",
            "option_2": "Ikigoli",
            "option_3": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa",
            "option_4": "Agaheha mu gacuma",
            "correct_answer": "Imbwa mu masinde, amarira y'imbwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Gatitiba ihetse kabutindi",
            "option_1": "Gusitara ku ibuye",
            "option_2": "Ibere ry'inkumi",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Umuzungu ku ipikipiki",
            "correct_answer": "Umuzungu ku ipikipiki"
        }
    }
]